默強忍空虛將心去藏 強將愛去淡忘 矛盾繞心中沒法奔放😞😞

牙泥又叫春

青頭囝

雲加

alan好好聽